知唔知facebook同WhatsApp以後會變成點

係藍藍自語啊 哈哈...

樓主就尷尬
fuckbook就藍藍

男男自語，hehe